香港日日藍天白雲

好撚正呀

多謝大陸為環保以收皮

覺得比以前曬得勁咗

可想而知支那經濟有幾差

cctvb 話係吹藍風喎
過多兩個月又差返

人唔笑 狗都吠

夏天吹南風一向係藍天白雲
冬天吹北風先見真章

又一次證明支那真係對香港百害無一利
呢啲垃圾國定快撚啲滅左佢啦。到時全人類都拍爛手掌。

依家出親街都覺得香港 colorful 左，之前全年包括夏天，都係有層灰咁

由中美貿易戰開始
北風都未差過

影相幾靚 但熱撚到仆街

啱啱個冬天仲可以瀨肺炎
嚟緊應該無得瀨喇掛

你係唔係住香港架

港獨

最明顯係肺炎之後
今年你睇下有邊日係有煙霞？

個天氣咁其實好唔舒服
五點都未夠天就光 七點個天都唔肯黑
望到個太陽就憎
日撚日日照時間成14個鐘
落雨就永遠深夜先落
日頭又焗又熱

以前香港只係得梅雨嗰段時間有藍天白雲
就算吹南風都係灰濛濛
一直都講係Local emission
又話多車又話發電廠

一係就WFH影響
一係就D大學教授9up足咁多年

關乜事
你有毒霧一撚樣咁早就日出

係，數據的話，留意下過去半年香港空氣污染指數，係明顯好左一級

擺明關支那事啦
香港啲車邊可能勁到有霧霾
但政府點會講出真正原因

係唔係上面d 工廠停晒？

支那勁多人失業工廠無工開，空氣污染即時大減

以往香港全年有煙霞，得夏天幾日下完雨再加南風先好少少，好明顯同上面工廠有關

廠開緊

日日曬到要避

都唔怪得支那，歐美因為武肺，消費力下跌，咁d 訂單需求咪少左，無歐美既需求支那草都無得食呀

呢個算唔算回力鏢

你啱啱先落嚟？十幾年前開始嘅夏天已經好多煙霞，自己google 啲相對比下

細個大交合好似叫煙霞

支那雨joy, 日日全天然自動空氣清新

就算過往夏天吹南風係就係都會藍天
但都有會有浸野係度

如果真係關啲車事
即係推個波比運輸署
check 車不力

啱 嚴重仲FEEL到呼吸都有困難

關天氣好咩事
同埋香港地理位置算係咁
叫有兩季，日頭時間又冬夏差不多

再北d既國家，夏天就熱過人，冬天又凍過人
夏天9點先日落，冬天4,5點就日落

希望共產黨快啲滅亡，香港重光

根本就係上面吹毒霧落嚟

邊有咁靚

攞明係毒霧

天交合真係好無恥，妄顧港人健康都要維穩

7月1日開始睇咩都係灰色
何來藍天

on9冇係香港過過夏天？

點先舒服

搵條女叼住你落街好帽

我有想有女擔

笑撚咗

好撚熱

夏天日長夜短 小學都有教

之前有啲時間成日都好大霧能見度好低
佢又唔係唔好天
但你見到啲霧上面係有太陽
果啲就焗撚到仆街
而家係曬到仆街

環保撚都係咁

google 返有關煙霞既新聞，好似最後一次有提煙霞係上年九月

那有訂單

要check番上一年係唔係都係咁

P牌比唔到正評
講到好岩

係咩，上年夏天除左打完風幾日，好似都無咁靚

最近個天真係勁靚，以為依d天空去旅行先見到
個天清，望得勁遠，雲唔會同d煙溝埋一齊，見得返一舊舊雲嘅立體又有層次

夏天一向都有smog
但同冬天一片灰比都有一段距離
依加陣smog都無埋
真係好似落完雨咁清

仲要持續好耐

咁靚嘅天空仲可以維持幾耐?

「藍天行動」終於意外地做到了

冇咗煙霞呢個天氣

煙霞，香港嘅地理書稱之為毒霧，北方話又叫霧霾，係種空氣污染產生嘅天氣現象，因為空氣有好多懸浮粒子，再加埋水氣，就會產生淺啡色嘅霞。

香港一直都係濕氣比較重, 但空氣就真係好左

一早開番工。不過失業嚴重，而且唔少廠又去東南亞

大陸水災

一日大陸仲爆緊一日香港都會有藍天

去cctvb班客戶fb留言下

但係日日熱到底褲都濕鳩埋

97未淪陷已經係咁叫啦wo
相比首都倫敦7,80年代既真·霧霾,香港真係煙霞級嚟

nasa衛星影到喺伊朗同埋中國上空臭氧層都穿咗， 美國20年前都係咁不過而家已經回復正常

中國咁樣搞落去遲早地球大爆炸，賺幾多人民幣都要一齊死

仲有係開返工
但無出口，外國d單都停晒，d工人開工變左數手指....

可惜今年要帶住口罩 冇得大大啖咁索

因為要帶口罩，所以先有

傻仔

btw 刁大大又一亮丽政績

支那工廠如果keep住停工
我諗今年香港同亞洲既冬天可以去返2，3度既級數
大家明我講咩吓 小左咁撚多二氧化炭 應該會好d

霧霾防空系統

有冇相？source